一人一件坐巴士遇過嘅痴線野

前排有個post講坐地鐵 令我諗返起之前坐巴士嘅痴線野
企係下層 突然之間聽到上面轟轟轟有人狗衝落黎
下面已經多人企 佢仲要撞開曬啲人
之後大嗌一聲我愛你 一嘢錫左落司機塊面度
個陣仲要掟緊彎 差啲一嘢炒落行人路 諗返起都嚇死

唔好開po講我偉績出嚟

好彩巴打嘴下留情淨係錫佢塊面
如果唔係唔洗出post都似

冇乜特別
淨係試過坐巴士

反左車

巴士都反到車

係
你冇睇錯

我都冇打錯字